*Interrupteurs ajoutés à RepoDetails pour désactiver des ou tous les mirroirs #1696
*Choix de mirroir aléatoire pour chaque package/téléchargement APK 
*Tous les téléchargements APK mis en cache par repo, non par mirroir
*Traiter Apache et NGINX ETags quand en train de vérifier si l'indice est courrant #1708
